[NS] Pokemon 劍盾討論區 #81<請不推文回覆>無哂勇氣再打4P

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)[/center][/quote]

留名

信使鳥

完全入唔到場

由於過量球種交流推post影響正常討論
希望各位巴打球種交流時請善用Google Sheet
盡量減少金剛棒嘅出現

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

Repeat Ball: 3.5x has the best odds, if you have Butterfree registered in your Pokédex!
Net Ball: 3.5x also has the best odds, as Butterfree is a Water or Bug type!
Dusk Ball: 3x has the next best odds, as Raids count as dark places!
Ultra Ball: 2x has the next best odds, if you haven't got any of the above balls.
Master Ball: If all else fails, use a Master Ball, it's guaranteed! As this is a GMax, you may want to use this if it's shiny!

今次學識教訓 換寵

搖都唔搖

我keep住開場，你地自己見場就入啦
pw 1334 リナ

繼續等捉蝶

有咩打

same

閃蝶

刷閃不對戰 刷來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

地方的超能貓需要關懷

訂閱FFTV幫助台主買糧俾超能貓

認住呢個嘜頭唔好踢訂錯

啲人快到改唔改得pw

入到場都捉唔到呀

不如入到嘅捉多幾隻
根本唔夠你地快

飛花中伏了

啲名生面口到

SW係咩

做咩要圍毆我呢

我見到你入場了

信使烏唔係第一個死

拉返上個POST，我都唔記得佢SW

戀童癖抵死

抽左火珠未

就係入咗先見到

捉緊咩

3下爆波

屌

爆波

唔殺我

點解唔留返隻禮物雀卡場

又full

究竟用咩波捉好

M

睇少佢？

冇嘢捉，無聊嘢嚟

傘電蜥有無搞頭？

以為你會撞埋佢

咁算

小出巴有冇比人叫過中出巴？

搵唔到SW

毒氣雙子萬歲

次次都fing兩下就出黎
比假希望我

有，
咪你

免費派寵
對項月球銅象
對項月球4遺古月鳥
對項等級球4遺電鼠
對項白球4遺小超馬
對項夢球4遺冰企鵝

想要既就留GAME名留PW留想要咩/ALL
得既就俾D冷門寵冷門波既8代球種俾我, 冇都冇所謂, 我GAME名係TEDDY

你地好撚快比d機會啊師父

上上個post

蕭巴幾時有時間指點下我

話說有某d巴打入得好撚快，咩原理

同搶1001差唔多 有bot

講緊我?
練出黎

已加

講緊我?
練出黎

CHU 捉左
THX

有無心波地盤佬R

撳錯pw呀呀呀呀呀

...有幾多人入緊

放棄，有緣再入

各留一set唔該

好彩既話就入到
呢加都係入過3次
但都彈波

到底點先可以係依個19連線上面生存到

入左3次都係第一

上我多TWITCH搶入RAID練返黎

想要等級球4遺電鼠,夢球4遺冰企鵝

唔用m ball？

上得多*

冇人TRADE過俾我

影帝一穿五？

象仔得返幾隻, 其他大把

好似搵唔到, 試下0179

想要古月鳥

ub帽你有冇

難d

入到了

開場2秒內入唔到,唔使考慮入場

唔小心行下步出蛋

點解我都係入唔到 cls

演

想要 古月 冰企鵝

2988 CHOK
想要企鵝 順便開圖

唔駛特登就我有冇, 有我會自己放生

chok大 仲有咩圖未開

用咗好耐

我都係咁啱不過我都係打一場 用m ball捉

FF唔好搶極巨

想要企鵝5798

咁我自己用左個心波捉算

我同親佢一組 都讓比佢用

我
終
於
入
到

屌睇錯1234

好吧 雖然我女王極巨會勁d
讓你

SOR 巴打. 岩岩去左撞巴他蝶場, 而家連番 0179

謝冰企鵝

啲人話熱下手指頭會篤密碼會準啲

次次都雉雞放頭 我都識針啦

捉到巴他蝶
多謝Archaeology巴打

唔係禁密碼都用手指篤既咩= =
平時trade都會

好似仲有啲通訊進化 我聽日同frd搞埋

我都捉到了 多謝巴打

今次fing都唔fing

對住隻冰企 我真係企左係到

入左第4次啦
比我捉到啦屌

我係山西豆腐隊

點解你哋入到場㗎

Archaeology巴打 多謝
用m ball捉左了

唔用手指會唔夠快架

想要小超馬同冰企鵝

感謝巴打

留PW留驚名

睇黎以後唔會再有當年出色違可以串鳩人既情況出現了
@奶

唔用手指都入左4次

你都養左隻火蟲

想要等級球4遺電鼠，謝謝。３１７３字天

咁岩閃埋

爆...

唔該晒

打隔離啦

cls仲有幾多人+ cd rom

今場直接M波捉算讓比大家

邊個比你裝clear smog

要幫手出聲

係咪見完HUGO+FF既奶

原來仙子識熱風

到你

我已經諗都唔諗
本身想用repeat ball

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

M波已用
讓比大家入

希望聽日400

獅鳥 2775

仙子精靈
我好掛住燥狂bb

有無巴絲 互開圖鑑，我差以下呢d，thx

193 皮丘
207 豐蜜龍。要甜甜蘋果
212 粉香香
213 芳香精
222 不良蛙
254 皮寶寶
266 鑽角犀牛。 攜帶護具通訊進化
267 超甲狂犀
276 敏捷蟲。通訊進化 蓋蓋蟲
283 禿鷹丫頭
342 智揮星
362 月石
390 黏美兒
391 黏美龍
399 藏瑪然突（我可以用蒼響互開）

紳士黎架喎

小鳥爆開了 小鳥爆開了

想要銅象同冰企鵝
好人一生平安

毒氣仙子呀

一閃出嚟即入都滿

乜撚嘢皮丘 乜撚嚸超甲狂犀呀

認真d

多謝大佬

唔小心黑名單左可以點算

而家拎龜OK

屌
即刻變咗姓蕭嗰位

頭幾個RAID 無咩人易入好多
而家應該幾十條友爭緊

好癲 加油

肥大friend

試下0179

ok 去sheet到傾

好

我都係網上copy

@小出 巴打準備

因住信使烏唔派聖誕禮物比你呀

巴打會唔會轉密碼呢

同我罰抄
比超100次
鐵甲犀牛 100次
超鐵暴龍 100次

謝謝

巴打SETTING 有無較最快DIALOGUE

邊有聖誕老人會用同命架

SEARCHING

MOUSE又派膠

而家興攬炒

兩條野

兩隻女王

第一日開game已經係

兩條臭腳對兩條嘢

心有靈犀

我生完蛋出黎見到個場慢慢入number都入到去wo

比超100次
鐵甲犀牛 100次
超鐵暴龍 100次

粒X同A就嚟爛都入唔到一場

個個都閃

太有靈犀了吧

我都用m波捉左了，多謝哂巴打

唔該巴打

試緊 岩岩apps死左睇唔到

3條閃蟲

咁易閃架咩依條野

00後
後兩隻都唔屌得咁甘
比超就...

你地係無幫啲寵改名定我熄咗nickname

咩蟲

火蟲

咩叫 禿鷹丫頭

可能都係den派嗰d公廁

謝巴 重覆球捉了

之前我歌派架喎

睇rule

原來係三條一模一樣既復製品

我依隻自然閃架

超極巨龜 4P 1111

冇拎到

利申 我80後黎架
我更正啦

我係自家產

Ok 兩條

拎筒吹熱啲

我都係 我究極球架

有冇人同我一樣開咁耐都未入到一場

嘩招裝飾好嘔心

點解唔打隻老鼠

有無試過係咁禁X

隻火蟲克我呀嗎

搞到我死

佢岩岩開RAID 我入4次都入到
而家都入唔到
你連我都搶唔嬴你真係唔洗入

咁小血就唔好極巨啦

我真係一路㩒
啱啱又爆了

究極球其實唔代表什麼

我

有個叫然后既我諗見左十次

雪糕你都玩d咁既嘢

我已經一邊轉地生蛋一邊睇
有時見到有場Y完禁入去試下都入到兩次

好肚餓咩 蔥都要

弱弱的又伸夢特小刺強

係我

你嗰招定我嗰招

cls即入都滿

比副眼鏡你打準D

一開始易好多
我頭3次入我都係第一個搶嬴

而家入都入唔到

唔入啦聽朝早起訓先

你先請~打我啦~

Why Always Me

用捕網球完全捉唔到

玩咩

我用過5次捕網球都fing兩下彈
最後M波算了

救得返

差啲玩出火呀

巴打仲有無冰企鵝剩

可惜個m波用撚左

女王成功捍衛威鹽

Pw係乜

唉放棄

一直都keep住未用過
今次破戒了

有, 留PW留GAME名

細細聲同你地講 我隻女主特性唔係女王的威嚴
你地堆fake out係咪好可惜冇拍到我

我都唔知點解有d真係入得好撚快

捕網球捉到
感謝巴打

竟然唔係

Game名MOLAR
Pw: 3330

同你一組個陣 已經偷偷地睇到

今日派到0045

得撚左
多謝巴打

成個鐘坐喺度入密碼都唔知做乜

最近meta太少先制技(單打)
用夢特防催眠打沙河馬月伊貝個d都有著數
我係咁諗

想以身相許

但是你隻月伊呵欠打輸我喎

屌 終於入到場

其實我都懷疑出普特帽d人都唔敢挑釁佢

晒完閃目的就成功啦

要再訓練啲極冷門寵先

其實係 就好似鋼鐘依家不如用耐熱

[YGO]
殞石唔駛落dick架
數住1234對面就自己停架啦
[/YGO]

又真係幾靚

秒爆net

會唔會有人有松鼠夢特

好似我當年閃肥大普特照用
弱證都唔駛帶

講起就傷心
我ORAS怪力女 沙奈男 肥有普

未出

巴他蝶

多謝巴打

係咪個個都捉晒先有機會入到

係呀而家無乜人

45分完呢加又想試下撞幾場

係咁爆波
比我入多場用m波

好在我一take過

路過入左

用MBALL啦你

咁奇怪
遺傳技洗左可以回憶
但tm技洗左要再學過

捉呢隻？[img]

冇洞架咩

係呀巴他蝶

呢隻都咁多人捉既咩

有洞唔等於一定有夢特出

傳統黎

今日Last一場
聽日可能再開一陣，視乎情況

多謝考古

的確係咁
但普特唔差丫

無緣閃寵
上次我歌嗰隻又係

同埋如果用非性交遺技法個d技 一忘左係會唔見左

因為色違

公廁算啦

你唔係上REDDIT換左MBALL咩

閃火蛇喎

即係同no.過招洗左要放多次屋學？

啱啱先入得一場試netball

一個人刷出黎 派晒咁多個 唔係公廁係乜

我比隻你啦 雖然錯特性

係

其實覺得普特好似勁啲
不過想試下夢特

留定位

聽日可能開多一陣，不過聽日都last
2日無生蛋

對梨巧失望

緊係性交完先拎去生蛋

有時唔小心出咗閃

酒場定勝負

成日見你搶房都搶唔到 其實幾陰公
完全明呢種感受 5354

我連你

劈橙汁

真係試過BL溝果汁先生
好怪

我第一隻閃寵

想r地盤佬同夢球飛機

應該邊個特性先勁

你講邊隻？

我俾你嗰隻背背有冇用 有g7水主技

地盤佬要球種?

係我派出去架

佢俾我齒輪閃

想要心波
其他都OK既主要懶唔想遺技

我係reddit拎

我都無遺技
得用緊而家果隻有

同埋無球種
咁腸下有無其他巴打俾你

btw 感謝

話說其實隻背背龍都算反制到鰓魚同海牛？freeze dry打佢地都4倍

本身其實我係想刷RAID捉地盤佬生
但佢出左EVENT RAID我先去刷閃RAID

好奇問 點解心波
成件事好gayyy

俾返隻英文龜你

巴他

唔覺好MATCH咩又粉紅色

正

複眼
替身 蝶舞 眠粉

海牛要計下數 但應該打唔過半
咬咬唔夠快

聽日先 我準備訓 唔該巴打

用鰓咬有water absorb喎

就係要計用其他咬鬥唔鬥得贏

尤其是出得咬咬龍隔離好大機會係隻sup

更正版

有無巴絲可以幫我開圖鑑，我差以下呢d，thx

我得Ub球 貝貝龍 夢特 ，技（泡影的詠歎調）作為回禮
或者xl 糖都可以

193 比超
207 豐蜜龍。要甜甜蘋果
212 粉香香
213 芳香精
222 不良蛙
254 皮寶寶
266 鐵甲犀牛 。 攜帶護具通訊進化
267 超鐵暴龍
271 雙卵細胞球
276 敏捷蟲。通訊進化 蓋蓋蟲
283 禿鷹丫頭
342 智揮猩
362 月石
390 黏美兒
391 黏美龍
399 藏瑪然突（我可以用蒼響互開）

巴打我都想要蒼響開圖鑑

我幫你丫 5798

不推文

求月球禿鷹娜/龍王蠍

6個鐘先爆到一周目
試埋爆二周要幾耐

要多6粒鐘

咁耐架咩
仲要踏單車拎埋個速度球

我正身都仲未拎

聽日中午12點粒珠公布結果

搞珠結果

打埋2周都係1個鐘
計埋單車應該8個鐘內埋單

想問如果pkm改名改到條友話好完美
係咪冇得再改名

會唔會公佈邊個最基

抽到我幫巴打含

我見14有個空格，仲填唔填得

出現了

無知一問，喺咪過咗二週目先有機會刷到火珠

禍不單行係乜鬼嘢招

有冇人有速度球比卡超

hehe

hex

頂諗咗好耐

d中文名有時譯得好怪

本身靚嘅都俾佢譯到衰晒

以前係咪譯厄運

好似係

就咁睇厄運點都好過禍不單行啦

想問Hatterene夢特 係咪要刷超極巨先會出

係，但仲有個方法好易有

幫巴打含？

呢個鐘數應該冇巴打得閑除褲
今晚收工先呃撚含

cls

DD應該一陣就上水
你可以問下

Switch lite點截遊戲圖？

我生緊錯項4v0s帽派街坊 等我公布幾時派

好人一生平安

用手機影

祝福無用，要實際行動回報

我唔洗性服務要含有專人服務架喇
有心了

可恥

夢特帽預星期六晚派
另外我都仲派緊錯項4v0s龜 有興趣去sheet到留名

咁仲需要D乜嘢服務

幫我開下圖鑑我依加先捉左百幾隻

有冇人有速度球比卡超
性格v不拘

唔開哂先生 巴打對閃無慾無求 淨係想含撚

問內傷小王子
應該佢最有機會有

bank就有

唔係啊 我生左3隻閃喇

呢個POST愈黎愈GAY

又係某人開既post

唔係，我捉嗰隻唔係超極巨

懷疑係紅革FUN SON

唔明 新手

個個真毒又有生理需要有咩辦法

等開放上傳系統

唔該巴打 生完蛋未有撚含去撞手神

喺Pokémon Bank，未傳到上嚟

btw因為前作都有圓柑球
已經有球種嘅應該會比較少人捉

繼續R
地盤佬蛋種
夢特飛機蛋種

我有心波飛機種
不過要今日先嘔到出黎

你都中途轉GAY
下次話俾瑪麗露莉聽

求r飛機

飛機是咪小刺蛋二進？

係呀

哦 明白 唔該哂

留名想r隻

官方送波

要點參加？

基佬留名

有冇人有三頭龍蛋餘？
球種不拒，唔係super同hyper就得

咁坦白

依個Post真係越黎越Gay

今晚提我

GREAT

發推文落Hastag #ボールガイチャレンジ
愈多人出post愈多波
應該係全世界有份

吓，super同hyper呢d垃圾波搵鬼要咩
都唔算叫得做坦白啦

一句講晒，多腳水母Great ball受唔受？

有遺技可以要

今集d男角好差喎

唔受

有遺技既話受，遺技過俾lure ball再放生great ball

坦白自己係gay佬

比機會你講多次

正確態度

有擔當

咁潛水波吸盤小丑呢？

呢個po唔係現充就係基佬
叫開自己真毒果d都係現充

一樣做法

我係基佬

呢隻係咪少數要紅白波做球種......

夢球/愛心球，但我呢隻生月球果陣閃左

Ok , dive ball冇交換價值但都叫幾好睇
Great同ultra真係兩樣都冇

你個名有咩暗示

其實有咩方法check d閃係咪改獸

呢3種波都唔夾

瑪麗露莉本身進化都有1/3機會轉性別

當你收到隻寵時諗下如果隻野係你自己既你會唔會鳩TRADE出去, 問完多數心入面會有答案

緊係會長啦

球種強逼症既情況之下紅白不了，所以得夢/愛心揀

to各位球種大師
我有fd想用 圓柑空球 換蛋種
睇下各位有冇貨+有冇性趣收

need全部ub
忍者蟲
電蜥
烏賊王
鬼燈
美納斯
八爪武師
Tyrogue
蔥鴨

會長個肚腩
聶梓

咪姐係搵內傷

2019年啦
雷霆彈都唔要紅白啦

唔知點解要set肚腩俾佢

雷霆彈藍白色又點會用紅白呢

呢個我知，但有d上網閃換閃post，想睇下係咪全憑信心

明明你同柒巴都好齊

不過呢d舊代應該較冷

人到中年冇得避免
而且身為英國人，唔飲啤酒飲到啤酒肚出黎點算熱愛自己地方

多但唔齊，尤其要齊8隻應該真係得內傷有

非Gay留名

但算今集top3

非洲gay佬

整隻月球劈斬先

食咁多組女就知你非gay

做組父食女，喪盡天良

改咗好耐

我SM UB種齊
等bank

唔洗飛車就有速度球

我有啦，不如你俾個波我

飛埋車都好快

SM齊UB好正常

唔知可唔可以開新save再拎波

有多個月球
即係可以用嚟捉超能貓（冇夢特）球種

超能貓等FF派好過

無知一問係邊到入

量產大計

比晒你又點話。我都唔知整乜好
等你地整我做蛀米蟲

冇強迫症既話
求其用開果隊有種就算
除非你係內傷咁
見到紅白波就打冷震

Switch lite玩緊盾
Switch可唔可以dl 盾開新save刷code拎波？

禁x
下面嗰行應該有個神秘禮物
之後打密碼就得

應該得

得閒拎返隻英文龜

都無人俾地盤佬你既話
可以生隻中級球俾你

1lv 果d 少d伏

要今晚先拎到

送波係咪可以狂開save刷

係, 24分鐘一個save, 可以順手刷埋喵喵怪, LGPE配佈

本身自己諗住生既
未諗到遺咩技姐

遺技就想要先搵寵遺啦生左先最緊要

唔遺技唔想生

我等陣都有d球種想收
順便幫你收love波地盤佬希望成功！

雙機黨又贏

今晚試試佢

等佢出曬啲code先刷
retweet #ボールガイチャレンジ 夠30000有下一set code.可以用到1月15

好彩未開始刷喵喵怪語言set咁樣可以一下刷幾樣野了

雙機黨？

攪到想買多部機做雙機佬刷佢老味

快

呢度堆芝心玩家唔少都雙機3機

唔明

等心波地盤佬

地盤佬有咩技要遺

夢特飛機有，要返去睇下有幾多隻

如果可以任刷既話有無痴線佬準備每set波刷到999

簡單啲講 波佬送波
人人有份

上面我貼左code 暫送3粒
但遲啲應該有第二回 再送

應該會派曬9個波

fatfat

即係下次送重波ub波誘餌波

音速拳囉最多都係

Thx,約你今晚可以嗎？
因為返緊工

兩部機用同一個Acc得唔得

可以呀

我唔貪心
100個就算

開新save玩到可以trade嘢要24分鐘喎

輸入序號拎球種嗱喂

K0UN1NMASC0T

起碼快過刷淘汰賽多多聲啦

睇到之前TWITCH執果隻閃多龍係hack出黎

但係我生左幾日都無多龍閃

一部機8個acc 兩部機16個 夠啦
16set圓柑

球種
圓柑球

換一半得唔得

正 諗起sm
每種圓柑都8x個

我正想搵呢張

ask and pm

老實講
刷到齊種既話
大把人拎空波黎trade
唔刷都冇乜所謂

球種大師

單機係咪冇得搞

打錯
你睇下內傷張圖先講

加攻拳同音速拳係必要
其餘2招諗緊
係咪要廣防

其實係
到時個價可能跌

好似以前咁
1粒空球 最勁 可換一套7粒 (唔計夢 ub)

圓柑都係7粒，不是還有UB同夢嗎

生齊所有遺技再睇下有無得留黎遺上遺，利申未睇遺傳鏈

想問下
有冇人知Swsh內部data係咪得藍色海牛嘅資料，冇粉紅色果隻

整左個講培育ge影片

開新user = 要新nso

唔難既1代就遺到

比華拉都遺到2招拳輕鬆

唔駛, 但如果想刷波就要雙機

地盤佬用吸收拳算啦,要加工就變大

睇黎要買部lite做雙機黨

除左defog全部都係一代就得, defog多一代

你值得擁有

同一部機所有user可以share 1個nso?

一部中文，一部英文，異國互交

d技唔用都要遺

我岩岩試唔得既
只能一個acc用一個nso

又係強迫症

1個nso=1個user(account)
買family plan=俾8個nso你連8個account

原來係咁
但我地岩岩先續左

全球種，齊遺，閃，對項係基本野

生左差唔多成個星期終於生到閃多龍

0A 特攻閃多龍終於出現了
不過HP 無V 要升100LV

你唔係雙機咩?做咩要nso

生0a/0sp預左要食冠

不了 用唔着既遺 遺黎都哂尻氣

唔係
愈黎愈多誘因叫我買多部機了

自己用唔著但可能另一隻要靠佢黎遺，所以整定無壞

早知之前唔同fd夾買double pack，而家我都想做雙機黨

買啦 諗咩

佢諗緊買幾多部

我依家都係開1:3/1:5 算

買夠10部

4遺基本野啦
之前生穿著熊都4遺左
尤其今集可以性交，遺左技生新球種又方便左

まいど おなじみ
ボク #ボールガイ だ ボルよ～！

みんなの おかげで
「#ボールガイチャレンジ」が
3万回 ツイートされた ボル！

ありがとう ボルね～！

☑#ヘビーボール
☑#ルアーボール
☑#ウルトラボール
を あげるボル！

あいことばは 「1YAHAYA」ボルよ～

#ポケモン剣盾

刷波果個account使唔使要join nso?

有冇咁快呀你班友

雙機唔洗

到時唔係派寵 係派機

單機都唔洗

對我黎講 我隊野唔會用既技我就會遺都懶得遺

單機點唔駛

單機冇得傳，要nso黎做咩

可以用7日free trial nso

cls
拎ed

學佢地話齋可能下隻有用

傳俾人地囉

揾個咕喱幫你hold住先

下個target 10萬
now 97.1k tweets

首先單機冇online 連波都拎唔到
所以點都要用trial plan

波派完？

訓過左鐘 依家抽獎

※Nintendo Switch Online（有料）への加入は、必要ありません。

性服務機會黎啦

第一個抽中居然係黑色格左

ok我再試下

睇人性服務機會黎啦

單機冇得拎禮物?

寧願含 脷申：Not Gay

其實family plan派完踢走個分身咪得
不過麻煩d,雙機快d

唔得喎 死叫你連online

如果你真係好鐘意pkm雙機已經係基本態度

岩呀岩呀 真係好基本

第3回 抽火珠防小人系列 得獎幸運兒： 真毒蕉巴
有無咩野表演可以睇

又係雙機黨福利

平平地買部lite都抵玩

ニンテンドーアカウントと「ふしぎなおくりもの」を受け取るユーザーを、連携する必要があります。

本身有冇link nintendo account?

食蕉

不如我地開多個family plan用

我硬係覺得內傷句野有D問題咁

哦我明啦
要開個新acc 唔可以用舊acc
thanks

有啲咩問題

想睇睇食蕉如何演繹佢個名

妹下妹下

落街買lunch見到好多學生妹
先諗到又到聖誕

Family
加上 你地琴晚又一直想上FF個洞到

真gay post

冇事呀嘛你地 我為你地擔心

學生妹

唉

大家諗住今個聖誕點樣慶祝呀
我打算 一邊幻想同學生妹同聚晚餐 一邊打PKM
肯定好開心架姐

我擔心FF多D

拎波開新user要連動埋任狗ac?

緊係賀佢老母啦

有印象佢好似獻菊

你又岩喎

lihkg 全港最大型同性戀討論區

已準備一齊賀佢老母

23號 開台打pkm
24號 開台打pkm
25號 開台打pkm
26號 開台打pkm
27號 開台打pkm
28號 開台打pkm
29號 開台打pkm
30號 開台打pkm
31號 開台打pkm

內傷 23/12-1/1 食女

fced

24 25唔上連登扮有街出先

個code喺邊
定係開禮物就有

神秘禮物

24 25號打rank

25號book酒店

有冇方法可以唔使下下開個新任狗account拎?
開個任狗account又要申請個新email

我email都有10幾個

食女可恥！

食女

多謝停電巴打地盤佬隊
63同64都上左大師
用死長毛 飛機 同地盤佬 就上到

拎完del save咪得, 做咩要係咁開?

拎果陣佢叫我要連動任狗account

64share ok?
我今日都開始打

遲下for 拎配佈用

嘩屌

竟然唔係我隊狒狒隊

我64好耐之前打唔知仲啱唔啱
64 一開始用hugo超鐵
基本上6之前都會屌打
跟住可以試下用內傷巴打果隊
有海牛可以反制超鐵
有indeedee可以擋住圍攻隊
大約係咁 hugo 新果幾隊都冇玩過所以就唔太清楚

我係呢度換

咪用內傷嗰隊

你唔識用炸

用Aaron隊直剷T9

狒狒隊 1-5都可以用
之後卡左5 10w10l
轉左地盤佬就連勝上

姐係玩哂我2隊就得

可唔可以睇下係邊隊

我直剷MT 800

而家唔得啦

反而覺得可以

少咗好多勇士鷹同鋼鴉

我一隊搞掂

月球夢特小刺強會唔會有人想要

meta真係轉得好快

我要戴志偉

又話有客串用過我隊地盤佬

咩嚟

有無人有球種夢特萌虻

嗰三場我唸我用狒狒打結果都一樣

我有夢球

大胸翼

忽然發覺佢派波即係可以單機捉UB無極

想要一隻

2隊都係新手打63 救星

搭單雖則月球夢特小刺強內傷應該有，懶得check... beast ball 吸盤？可能都有

Beast ball 吸盤

一陣生夢特畀你，要蛋餘。。。？普特有現貨，抹窗無難度

我要

你冇咩？

有冇人有隻遺左水流噴射嘅龍蝦小兵比我生一生蛋

咁今晚派幾隻先

送禮奶

開Sheet要小心
一陣引哂班基佬出黎

你係咪要信使？

積生閃陰德

係呀，今晚再搵你

好撚on9 生蛋生上腦
想比粒soothe bell小刺蛋比錯左不變石
唔怪得露營左十幾次仲唔進！

而家派左6粒
係咪會派埋夢球 心球同友友?

用心波小刺強同你換

係
等公布

啱啱用showdown測試左 speed swap個效果都可以即時生效
唔知實機係咪

多左隻盾神,其實有冇人會拎野黎換神獸

係,試過畀人用蚊+龜,互換炸死我全隊

唔夢特同無大奶罐一樣垃圾ok?

食糖仲快根本唔駛露營

順便想r心波穿著熊

越叫人小心果個就要越小心佢
btw請看list

sm俾你

我就係諗住咁玩

生緊heal ball

gen7既蚊有得學after u同順風叫左fd幫我整一隻

夢特老噴好難刷

想留返比唔小心升錯努力值既寵用

玩咗咁耐都仲有夢特極巨耿鬼

因為恥鬼得一種特性

夢特恥鬼？？？？？？？

夢特 浮遊

打多咗夢特

純粹要1隻刷井好快啦

過去的就讓他過去

想要mega踩影

我掉轉，
進完去生仔發覺出嚟性格亂晒，
因為未裝返不變石

玩住SM頂檔先

sm玩到島3 就無玩

想當初隻霸主弱丁魚打得幾辛苦下

玩完劍盾又走左返去玩lets go
求巴打幫手完成圖鑑, 得比卡超版捉唔到下面個d
023 阿柏蛇
037 六尾
052 喵喵怪
069 喇叭芽
106 or 107 比華拉 沙古拉
109 毒氣丸
127 鉗刀甲蟲

主要係我用最舊既3ds
一團戰就lag機
玩到島3 嬲嬲地就無玩

why 我覺得好玩過劍盾

原來係咁

其實new都有frame drop
好on9

有幾隻重球6v鋁鋼龍想換寵
有無巴打啱？

我覺得係劍盾太hea
偷工減料

劍盾除左畫面之外，其他都唔得啦
連線大倒退，pkm cut一半，touch screen都無埋
個map又弱智

畫面實都靚既

有無好心人有多謎擬Q可以交換係草叢行到腳跛

5354

好啦加咗個tab，beast ball 夢特吸盤/月球夢特小刺蛋餘各十

@FF 放生了

1YAHAYA
拎重球 究極球 誘餌球

即入

D波用黎捉夢特
爆波就Kill apps?

搜尋緊，好人一生平安

你叫咩名？

Sun9ny

你鍾意捉咩咪捉咩

轉個個no.
2781

好想瘋狂留言

轉左

三段字收埋咗最後三個波

我見人係電腦將usum變4K 靚好多

要吸盤扮工ing可上線

學緊玩64

我隻MOUSE無得救了

未生，而家生順便打畀你腦細先

話說我都想送性蛋禮物比各位基佬
呢隻 速度球 有冇人有性趣

你想要咩我整比你當掩口費

差d想自己捉
我有

就上面果隻啦

好撚悶唔想做想放工

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

生強好忙

4K MINECRAFT

呢隻舊代冇圓桔球種

驚衰左就無左個波

做咩都save左先

生埋俾我
對項thanks

要生先

生埋俾我
閃thanks

留返個UB比水箭龜

都無得捉點留

全職生強

依家無唔代表未來無

慶祝南野拓實正式轉會利物浦
我決定派。。好似無野派

有

又係到浪費精靈球

有 所以可能冇人要

Reddit岩岩換架

有興趣，返去睇下bank有冇
冇就R隻

gen8 都唔會有應該

是但啦，依家半粒鐘就有一set球囉

要點做，係咁開新user攞再雙機俾自己？

有，異洞產

剩底果3粒波派未

我要
你需要咩服務

開左個新tab 派速度球夢特 傘電蜥
有興趣可以去留名拎禮物

我記得尋日定前日都好似討論過呢隻

含試過了 有冇其他

我都唔清楚，等雙機黨試左先

吹

報紙

研究緊set按鍵精靈直接去到博士屋企

我都係有開心嘢但根本冇嘢派

setting應該有得del save

開新user->開新email->開新任豚帳號綁定->打到去曠野->傳去主帳號
其實都幾煩

想問咁係咪改唔到名

開新user->開新email->開新任豚帳號綁定

做一次啫 傳完波之後去setting del game save咪得

每一次都要開新user，唔可以齋del save

隻嘢唔同語言改唔到

原來係咁

佢咁柒冇限一定任豚會員帳號限拎1次?
仲以為會限

仲諗住留錢課i@mas
邊度買lite平？普通機都得

Okay 8pm 後

去uny同aeon買,唔好貪平

LGPE冇, 我唔覺得佢SWSH會特登咁搞

為粒波可以去到幾盡

派對項5v+S-A友波天然雀 普特任揀

冇夢特？

派對項5v+S-A友波天然雀 普夢任揀

留一夢特今晚拎

唔駛留 派唔晒

仲有兩箱龍頭

我仲有半箱木棉球 半箱鋁鋼龍都未派哂

last 3 ball
0KUGAFUKA1B0RU

咁長

其實係咪太公廁冇人要

幾時派火珠毒珠

話說想問吓仲要唔要個閃raaid
今晚想收佢皮

奥が深いボル 啫係咩?get唔到

要
今晚幾點開?

邊個女youtuber最公廁

鋁鋼冇理由公廁丫

咪波佬個口頭蟬

中文版好似係講精靈球好深奧

香港買lite都係1400左右
買劍盾限定部機幾靚仔

係咪每次同波佬傾計佢最後講果句嘢黎

改FreeHongKong送出去

都係11,12點個d時間

改到手硬
之前先送左箱FreeHK多龍出去

巴打記得搵我 仲有jelly巴 仲有幸運兒

巴打今晚方唔方便換精靈

價錢差唔多？
差一二百買限定都諗得過，唔係就普通算
反正普通定限定我都覺得唔好睇

差100
買lite一定係買黃

可以呀
差你新加果3隻未生

另外你話要友友蛇取代等級
但我冇友友所以你要再揀多隻先取代到21換21

我係表覆左，睇下明唔明

今日無帶機 無得孵蛋

屌啦星
班狗搞鳩星火

FF我今晚想借隻蔥遊兵過一過招

哦明了！20換20！
今晚優先找你

夜巨人退化版好撚勁
隻風妖BEATUP左隻神犬4野+3陪攻 極巨火 車落黎隻巨人接到

而家拎波係邊幾條CODE

10點後

防禦數值去到98000 連極巨怪好多都冇咁既數值

Link?

Lin?

捐過係咪都當洗黑錢？

班仆街

係咪咩anson?

玩64係另一個世界

之前我隊63狒狒隊打到TIER 5 64 就唔夠打
即刻租左隊64隊而家打上7

你直接用63 隊打？

狗咬人求其搵個藉口都得
星火就係最好例子

我屋企有大量高達，ironman等大殺傷力武器，仲有埋初號機呢啲生化武器，睇黎我都係洗定八月十五先

係,63隊都打到TIER5
玩命

我都留個名先

火珠抽左未？

搞鳩星火

星火7000萬被凍結單嘢 要推向國際Twitter !已有英/日link

冇保護點玩

長毛 狒狒 老班 多龍

除左長毛外全部換招保護入去都仲得既

哂撚氣
我有捐過錢比星火
咪黎拉鳩我囉
屌哂你班狗個老母阿

我依家排緊黃店添阿
屌埋班狗部水炮車阿

黑狗鳩砌生豬肉真係on柒9
香港警察含撚啦屌你老母臭閪

證明啲成員個體能力夠廚

我成隊都無調 全252 252 4
有落啲保護
負負碌碌上到大師球

想沒收就屈洗黑錢 dllm

諗深一層其實係想嚇人唔好捐錢 因為佢話有另一條罪係告有份捐錢既人

女仔超能貓好cute

星火

之前話物攻1既4v1u百變怪都收貨
只求個u唔係h/s
點知今日出左隻
U/1/V/V/V/V既百變怪
如果果1點比埋hp就完美

WFC

點解我覺得打63快過打64

派 重波5V對項+S-C龍頭/友波5V對項+S-A天然雀
普夢任選

64班友諗好耐

63 有哂打坦既對策之後快好多

我老婆 請撒照

終於試下MIRROR MATCHUP
6隻都一樣

已射 thx

已踢 thx

射到佢藍毛變成白毛了

你新加果隻甜蜜小炭 我本身都冇你應該睇錯咗

所以一係19換19
一係就你揀多一隻

係咪9個波之後未有野換啦？

又係派6V 百變時間

你又去搶

你要咁計
咁班狗一定要拉好多人
唉屌法治已死

咁撚多紅底法官，一早死撚晒啦
唔通仲有險可守咩

巴打想問下邊度派?

有冇link

我就唔撚信拉到
就算星火果4位手足都難告啦
最大問題係凍結銀行

楊岳橋：Over my dead body

當然
直接完全用大陸果套就當我冇講過

依家要睇班狗夠唔夠料告上法庭
我覺得佢地應該同銀行傾掂先會夠膽行動

夠撚料
班狗目標係凍結戶口
根本就唔係考慮告唔告到

佢地就係想手足冇左星火支援
之後就唔敢再有行動

每日任務

自己睇RULES啦

睇黎巴打你上次都有捉5V0S

冇呀，我對0S冇咁考究

每日任務完成

蕉巴在嗎

幾點派

你又捉

有無人有 愛心球迷布莉姆 同 月球愛管侍
可以用番愛心球同月球換

我準備沖涼
最快可能都要10:30

咩事

可幫

邊個仲想要信使鳥？

留左SHEET 6284

一齊幫
你前我後OK?

ME

駁火車咁駁

巴打仲有冇？

有

留房號

係唔係到？

長毛/多龍sup+togekiss個分別大唔大?

你好，我而家差呢d,thanks

我可以 用
UB球 貝貝龍 夢特，技（泡影的詠歎調）
UB球 火蔥鴨 夢特
作為回禮

207 豐蜜龍
212 粉香香
213 芳香精
254 皮寶寶
266 超鐵暴龍
271 雙卵細胞球
274 騎士蝸牛
283 禿鷹丫頭
300 煤炭龜
342 智揮猩
390 黏美兒
391 黏美龍

4391 FKPOPO

4030

已拎，多謝巴打

多謝

祝你聖誕快樂

預祝聖誕快樂

多謝西女人

sheet見

停電巴我可以拎英文龜了

開完盾都係等飛機CARRY

多謝你

一齊駁火車

喺我眼中火主Default性別已經變左女

searching

ok now

READY

pkm界兩大基佬
柒巴x大師

Not Gay

NO GAY幫刷背好正常既野黎

好 number?

你士但比隻我都得啦反正孵左

10點半換???

Agree
沖涼唔祼體點沖

我可以換390，391

入表睇

現貨有前,後面要生,等我一陣ok?

呀，想要你隻fast ball HA電蜥蝪

正有此意
巴打得叫我

換完種先派禮

西女人轉頭可以交換禮物嘛
我都想要你隻鳥

0702

梗係可以啦

我睇緊咩POST

準備加單俾你,等你隻百變怪精盡人亡

你對咩眼咪會睇到咩野囉

繼續活動
究極信使鳥歡賀聖誕
4遺蛋技 5v

想要就留名

我都searching

jill?

讀出嚟

好呀，而家換？

我都想真人精盡人亡 有冇人幫我

1023

好！！
Alan.kit

麻煩 等我幾分鍾

Rolan籽

好GAY

大師請冷靜

失態了

就快夠人玩毛毛蟲 合體做列陣兵

可以

你叫咩名

睇清楚留言我先知咩事

傳緊19隻怪中

Halukwok

慢慢

Halu

巴打你有福, 廢UP高大靚仔黎

Searching

留番比你

被我SET左個陷阱

Thank

996

997

998

高大 = 你 花名 簫巴
靚仔 = 內清 FF 食蕉

1001